求救！有無人係悉尼？

想搵人一齊食晚餐姐其實😂

有

明年今日

悉尼老鼠

而家自己係歌劇院行。有d肚餓。

行多陣

落黎MEL,我陪你食

有無巴絲可以一齊食😂 我可以去Central/ Town hall or其他地方都得。方便你地
食下野，吹下水

下星期啦

唉

我係深水埗，幾點，想食咩？點join你？

唉。唔想自己一個食夜晚呀

試下當地ptgf

都話join你仲係到呻

唉 連登無朋友

有無人聽晚一齊食飯呀？
有就加我tg 啦😂

一個人係fish market 食咩好？

Scampi, 蠔..小心比海鷗搶嘢食

食左Scampi, AUD5.3 2隻細SIZE...
幾鮮甜但開到隻手流哂血

再推下.....有冇巴絲係悉尼可以出黎玩/食飯?

我係悉尼